(返工悶改歌) 改自《青春常駐》劣改，求意見

今天傷心的回頭 頹然絕望
多少天真的搏鬥 令我失守
曾經 多麼溫馨的我 倆互望
也想回到那 最甜美盛況

記住 曾待我多好
相簿 往日那清早
看天 散落雨點
午夜算繁星 的個數

為何 在甜蜜裡 突然逝去 突然便氣餒
曾經真摯誓言 總會有盡時 你 落魄的眼淚
凝望 舊時伴侶 眼眸伴去 別沉醉過去
回憶 這個舊情 偏卻似是流水 從來未知 已失去

初初相識的我倆 如同異地
色彩繽紛的雪國 道說歡喜
重新 追追趕趕找到 某願望
要安然老去 要尋個伴侶

抱著 懷內那青島
真心 再沒法傾倒
創出 某段琴譜
似沒有完好 的報告

為何 在甜蜜裡 突然逝去 突然便氣餒
曾經真摯誓言 總會有盡時 你落魄的眼淚
凝望 舊時伴侶 眼眸伴去 別沉醉過去
回憶 這個舊情 偏卻似是流水 從來未知 已失去

都有唔少音係唔啱
繼續努力

新手求指教